未拎和平獎就爭住放d警犬出黎食飯, 拎撚左會變成點?

拎撚左之後會唔會幫d黑警打鳩d示威者?